報d咩補習社Mock

唔係想比錢補習社
只係學校d老師亂9咁出卷
你地會報邊個?

我
Chin YY
Math Dick
LS Henry Law
Hist KW

可能補習社出嘅卷更差呢

中文洪偉權for sure
學做9分題

Maths Ken Tai
學到野
利申：2017 DSE Maths 5 , 數學補 Dick Hui Plan A B 加 Ken Tai Plan K , Elite
Dick 同 Ken Mock 都有考
我會推介後者

你有無補ken tai果個mc班 唔知有無用

有
Plan K 就是MC班
我MC 啱42題 多謝Ken Tai (大佬ken我知你有上連登希望你睇到

我學校份通識mock 卷一3題都有評論題
歷史仲勁 直接拎pastpaper做mock

regular都唔差
個人認為mc班正過regular好多
mock ken tai十分之堅

有時做past paper都好過做d錯既野呀，做D唔適合DSE的野反而會做壞手勢

樓主你LS嗰個真係不了 仲要四五舊水
利申 上過佢嘅試堂真係唔多掂

math dicky

團購$300 我都試曬其他
唔敢講好唔好 但無人比佢更適合我
起碼真係佢自己改我每份功課仲解得好仔細
Whatsapp又係佢自己覆
之前補佢同公司另一個
乜都唔覆 上堂又跟唔到
不過各花入各眼啦

竟然？師兄考過？
有咩推介

肥cal個mock免費比佢學生

補習社嘅mock大部份都係咁㗎啦
原意就係攞黎嚇人
自問數學好勁/仲未識驚嘅人可以報下
但唔好抱住「補習社嘅mock一定係離地」嘅心態去考 咁只會哂你嘅時間同埋錢

利申:考過2017 Koopa mock level 3
2017 dse level 5

dick

dicky

我覺得YY個mock好貴
有無其他中文mock可以考慮

巴定絲?
如果係絲嘅話小妹可以資助你

math dick
份卷係比dse 難少少
但係真係學到野
mock 考到lv 5
結果dse 出黎係5**
dick哥考完仲有一份mock卷拎返去做
同埋有解卷班
遵理啲mock 改得hea到，仲要改唔晒
如果有補開dick哥真係會feel 到佢好有心教，even我補開video班，都有個好好既助教係到比人問野

巴 屎忽岩唔岩

Billy Ng

補習社啲mock都好報既

一個都唔撚好報
mock只係補習社呃你既技倆
先唔講出卷改卷既質素
你做完個mock等佢又改又寄 你收到嗰陣都冇咩心機睇番哂份卷 睇睇個分又擺埋一邊 冇咩意義
唔好話要模擬考試氣氛 認真做卷既自己做都可以好緊張 冇心既咪又係鳩fingfing去考
都唔好話要考黎睇下自己有咩唔識 你做pp都有同樣效果 溫書都唔知自己唔識咩 是咪讀屎片?
與其浪費時間揀mock 報名 山長水遠出去考，不如自己操多份pp